賣物post，歡迎騎劫

打算賣一台 iMac Late 2012 27” ( 13年9月買）

同 5d Mark iii 淨body，本身12個月保養仲有1個月，
加左豐澤安心保（extend 2年）

有興趣tg: thecats
（第一用TG，add唔到話我知）

自推一次